老老豆豆 有冇人J過偽娘

有（幾正）

你會唔會係隱性gay

男的也好 不會懷孕

我個fd成日都話偽娘好靚好正

明知係男人都仲會走去J

J開你

靚過9成嘅女

十分同意

j 開自己

偽娘正呀但香港好似冇乜 就算有都唔知邊到識到

有日起身照鏡
發現自己原來幾好j